致 最愛的前度

今天是前度的生日
你將我所有可以搵到你嘅途徑都封鎖了
我只好係到同你講聲生日快樂 我仲好掛住你
我知我係你心目中已經再冇任何位置
但我仲係好愛你好掛住你
見到個女人好似同你好幸福
我都只好祝福你 雖然我仍妄想你會返黎
上次同你講我鍾意咗第個
其實我根本冇 係我口硬唔想你睇死我
但原來我根本呃唔到自己我仲好掛住你
我試過迫自己鍾意其他人
最後都係做唔到
可能你都已經唔會再諗起我
但我每日都仲會不停諗你
如果可以我真係好想你可以返黎我身邊..
親愛的 我愛你 我希望你永遠快樂..

放過自己啦

Ok 返黎同你扑一晚野

我都想 做唔到
好愛佢..

好阿返黎就好了

唔知可以點安慰你

但我都試過咁,點都搵唔到佢

絲

我都係

臭雞

好掛住佢..

係..
人地根本唔想我地搵到..
幾愛又有乜用..

唉

分左手幾耐？

我前度都係今日生日

八個月了

放棄佢啦單身巴打大把

咪撚叫春啦mk

我都想放棄 做唔到

關你撚事咩唔撚鍾意咪撚睇

分左一年
都係會諗起

但人地可能唔記得咗你